共產黨新年致辭：屌你老母臭拜登 肯傾未呀? 合作共贏呀

王毅指中美關係面臨節點 願秉持合作共贏精神重啟對話

國務委員兼外長王毅向駐華使團發表新年致辭，指中美關係作為世界最重要的雙邊關係，面臨關鍵節點，中方願意秉持不衝突不對抗、相互尊重、合作共贏精神，重啟對話協商，積極管控分歧，聚焦互利合作，推動兩國關係回到健康穩定發展的軌道。

王毅說，中國在新一年會與各國守望相助，爭取早日獲得抗疫勝利，並與各國並肩合作，促進全球經濟恢復發展，加強往來，維護國際局勢和平穩定，不斷提升中俄新時代全面戰略協作夥伴關係，持續增進中歐政治互信和務實合作。

王毅又說，中國將更堅定倡導和踐行多邊主義，主動參與建設以聯合國為主導的有效多邊機制，更積極推動建立公平合理的全球治理體系。

I am joe Biden and I forgot this message

Namaste

Sure, Listen to me or die

老老實實 E 家中美關系玩到咁，要睇下拜登會唔會發新年賀詞
以往係每年都發新年賀詞 今年賀詞係三架航母+天下圍中

登登: 未過數呀，傾你老母。

而家睇住你流血不止，點解要同你傾

一國政治，經濟兩制，你制我唔制

拜登:一個幼幼換一次人情囉

肯跪咪有得傾 對美國有利嘅合作呀嘛

big tech 大把提供

共贏=共產黨贏 又贏